今日咁凍部電腦可以暖身了

啱呀 用煙條緊係暖啦

Ching用邊粒
禾用緊個粒i7-6700k有製冷功能
煲機個陣間成間房起碼降10度

已經三年無開過冷氣了